完美的屌鳩指揮官！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

支持內訌 支持分化 支持互屌

Look at him FUCK YOU

得外國人先任屌唔會俾人抓
快d有冇外國樣香港人組團人人屌爆佢地

我無限loop

You are a fucking nuthin'

唔識睇 好似好勁

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

Yeah!!! Fuck you!!!

除左fuck u聽唔到講左咩

蘇格蘭人啲口音幾撚難明下，我淨係聽到呢堆：he shot me....he fucking shot me.....it’s your responsibility......what the fuck did you say?(屌鳩另外條女警）.......you fucking English.......最後you fucking English cunt
好似係

我聽多次. 個指揮官大佢叫佢go into the front
如果係華人被人爆頭左20世

仲有一句you’re a fucking disgrace...